去左破產署幾年，發現無咩女人破產

大家點睇...

女人有個閪 自己諗

鮑鮑換包包

證明你條J好細
發揮唔到釜底抽薪既極限先要破產

Blocked

51歲（破處）

女人少做生意，亦少有搵命博嘅雄心。喜愛風險係男人嘅基因，同動物一樣，雄性需要去打仗獵食，所以容易受傷

垃圾物種

女人去到絕路，仲可出賣身體

賣bra賣under都發達啦

會唔會係女人少賭錢？

破產既女人全部都係做雞冇人屌果類為主 呢類人係香港極小數
主要為極肥 極醜 或c9新移民
有個別例子既靚女都係因為借錢收埋晒再破咁去搵笨

係香港狗公當道 大媽級去做雞 公園跳下舞都大富大貴 香港正常女人根本唔會破產

唔計出賣身體
D女普通料 可以做美容 化妝品sales 都5-6萬
中上既拍下片share生活都10萬以上
香港女人真係好撚屈機

細細粒 ,池美麗一樣有得上鏡拍戲 ,做女人無得輸。